黎智英上左reddit頭版 大量外國人讚佢咁有錢都為香港抗爭

Can you imagine being Billionaire level rich and caring about this stuff? I honestly can't. Way bigger guy than I am.

The best kind of rich people

I just read his wiki... I need a movie based on this guy. Born into poverty. Smuggled into HK. Rags to riches story. Built a clothing empire. Built a media empire. A face of pro democracy for decades. Survived Chinese intimidation in the form of axes, machetes, and bombs. This dude seems for real.

應該冇咩邊個億萬富翁有咁多人讚

佢真係由六四蝕錢攪民運到現在，赤納粹黨已經當佢死敵差在未暗殺佢喳！

推

暗殺左佢仲大鑊，即刻變烈士；慢慢圍剿佢係正確應對方法。

所以一定要繼續支持佢